大家錫人果陣會唔會擘大眼?

今日發現同女朋友錫果陣佢會碌大對眼望住我
佢仲要笑鳩我次次錫佢果陣會合埋對眼
到底係我奇怪定佢奇怪？
: 合埋眼
: 擘大眼

冇人錫

大把連登仔錫過你啦

推

擘大眼做乜鳩
諗到個畫面就好笑
一邊錫一邊睥住對方

通常男仔擘大眼，女就合埋

今日偶然擘大眼就見到佢 咁望住我
衰撚過洗頭果陣望住個洗頭妹

我男朋友都問過我佢錫我個陣我會唔會擘大眼
我心諗 咁咪你眼望我眼 on9到震

佢依家就係想啤住錫 做乜尻呀

通常男仔擘大眼
女仔擘大脾

女女o1 我要藉住呢個post 好好教育佢性知識

兩個男人

都唔會互啤掛

屌，以後一kiss就諗起呢個post

男人鍾意望住條女enjoy個樣

試下同佢鬥唔眨眼

召喚：剪髮洗頭潮文

屌你一陣好似洗頭個post咁
錫錫下諗起呢個post

唇溫ok嗎?
邊度痕?

Should've known you was trouble from the first kiss
Had your eyes wide open
Why were they open

我鳩痕

冇女朋友